綜合兩次撐警遊行 不得不讚下班老藍屍

次次都話自己幾十萬人
地鐵又永無飛站
巴士又無塞龍咁有秩序都得
今日未行CCTVB已經大1大隻字嗌晒救命
最神奇連地鐵巴士出入閘紀錄都可以無
呢樣真心要跟佢地學習學習

好似係三十歲打後就唔駛依賴交通工具

連過海隧道都無紀錄
莫非真係有隨意門
利申未夠30歲
仲要搭公共交通具